民建聯約見張建宗及羅致光 建議第三輪抗疫基金向全港市民派發不少於5000元現金或消費券！

建議
我都識建議政府每人派十萬啦

又係益商家代 dllm

5000美金最實際

再派一萬，票投民建聯

民建聯又贏

又收到風啦

冇健康碼唔比收錢
到時個個連登仔咪又係輪米咁死死氣去整

用黎買美股得唔得?

又成功爭取

5000?當我乞衣?

5000美金?

$5000美心coupon

派乜錢 係還錢!快啦冚家剷

跟住換領條件係做test
又贏

入落支付寶

清費劵有咩用

5000蚊算鳩數啦

岩呀
今年有得選我一定比民建聯

藍店先用得，又贏

起碼都一萬啦屌你老母

消費卷又咪益撚返資本家

係咪想整d消費卷，俾d指定藍店先用得，利益輸送

消費劵都好，振興下消費

5000一個半月就用曬啦，物價咁貴
有錢捐俾支那救災，無錢比番香港人用

5000蚊YUU消費券

富臨

派現金卷有撚用
實際啲派現金好過啦

出cash最好

建議民建聯成員各自捐出一個月薪金！

真係又派錢？？

藍店現金卷

燉湯 $5000 消費劵

隨時係消費券，仲係指定富臨、360、美心之類黑店...

食屎啦，派現金好過啦 on9

香港再派錢 , 支那隨時有反彈 , 支那十災但一蚊都無派過

老老實實 飯民如果係做下呢d 仲有用過係度嘈留唔唔議會

4000蚊賣5k卷比藍c 洗返白啲錢

支持瓊子

1，唔係派！ 第三波係政府失職引爆，所以係賠償！
2， 一定要係Cash現金，因為乜劵都唔可以用嚟交租還卡數。
3， 最小每人二萬， 你當市民住係東莞呀、五千？

用嚟買晒肥仔水，今次fatfat 喇

消費券把撚咩
想益番藍屍商家
一定要求CASH

軍票

佢建議得就即係政府原本都諗住比

自由市場
#基本法腐乳
#啲錢畀咗你就係你㗎嘞？

藍店回心劍

留名睇 商家佬$4500 收$5000 卷 再同政府拎錢

強積金一定唔會比你咁郁， 一郁個市唔撚掂

撕爛佢好過

Dllm 5000 返去含撚啦 最少1皮啦

每人一百萬

嘩真係多撚謝

你肯定唔會蟹晒？

俾功保皇狗領都唔奇嘅
不過以柒婆個種不可一世性格 好大機會覺得派錢呢啲措施太低級 突顯唔到自己係政治人才 所以ban

提早拎mpf啦，自己用嚟買美股好過

琴晚KC law先話佢咁派法會收皮

三萬即投

如果係黑心6000蚊消費卷點搞

澳門翻版

黑心超級市場瘋狂抬價

等睇用支付寶派

6/9要投民建聯啦

派現金即投民建聯
反正兩邊都一樣

拎強積金最有建設性
不過我唔會投你

應該要派現金囉
行政手續最快又方便

消乜7費券 直接比錢先
又想好次*遙距營商*咁
一張單入三十萬比d it公司
話幫人暗地吸錢

5000 蚊現金劵淨益商家

正苦唔係討好班商家佬，搞咩船員換班，就唔會爆到依家都停唔到啦，搞換班經濟無好不特止，仲要倒貼呀依家。

問責就個個射波

吊你老未5千真係吊你老未
上次都一皮宜家仲小左？
知唔知香港人幾等錢用呀！？
吊你個垃圾建制派

其實前幾個月鄺神已經講緊回水一萬

留名等睇彈鐘

8折收消費卷
今次發達

早收三日風 出嚟扮成功

支持民建聯成功爭取政府再派10k,但選票就不了

其實而家政府係咪可以完全唔理保皇黨以外所有人

除左佢地乜都唔使聽？

班仆街咁講得即係好有機會派錢，到時可以大大聲成功爭取

支持琼琼

屌！我不嬲支持民建聯，但係今次真係唔屌唔得，起碼1萬以上啦！

有道理

拎MPF我支持

現金券消費券到時實迫你要有港康碼先用得

2皮即投
票投民建聯 一次過投哂咁多個建制

早收三日風，100%係行會民建聯黨友將早已討論過既共識流出

民建聯鐵票
派3萬 2020年9月6號票投民建聯

又早收三日風系列？

淨係識叫派錢！班人仲有咩建設性建議？又唔見建議mpf可以用自己供個部分？

我3000-4000放返比藍屍

睇黎有可能為左一句"成功爭取"乜乜乜 夾撚定晒

咁做
連登仔實9衝

買iphone

重點點解係$5000... 可以㩒MPF一半出黎用真係12點排隊都要

一陣又成功爭取

反了反了

佢出現金券 我95折放返俾D藍屍廢老換現金好撚過~

$5000消費券 之後超市即時加價80%

屌你
我要十萬啊